有無人個airpod俾大風捲走咗？

係mtr出口好似

笑左

我唔見咗右邊 你係咪畀返我